DEEP STATE又多兩個人曝光

蓬佩奧努欽據報研引用憲法趕走特朗普

美國媒體CNBC引述消息人士稱，美國國務卿蓬佩奧及財長努欽等內閣要員，正研究啟動憲法第25修正案罷免總統特朗普的可能性。

報道指出，蓬佩奧及努欽在各自所屬的機關進行非正式溝通研究，但面對一些難題，包括有關法定程序估計需時超過一星期，令行動不能產生即時效果；同時，把特朗普迫走或反會令其變成其極右支持者的英雄，長遠的損害較短線利益更大。

努欽目前身在外地，拒絕置評。國務院官員否認有這樣的討論。

報道引述一名高級政府官員表示，蓬佩奧或正在採集資料，準備讓內閣討論，即使他本人不願領導這方面行動。

報道指出，除了探討性的溝通外，內閣並沒有正式行動。而其他內閣成員指，沒有獲告知會有會議討論相關問題。

引述就算啦

引述消息人士稱

It means FAKE NEWS

Pompeo

引述一名高級政府官員表示

其實唔洗CNBC, CCTVB都識報

同時，把特朗普迫走或反會令其變成其極右支持者的英雄，

CNBC

引述消息人士 (後面自己作)

多謝你開個post比我block

畀壓力pompeo

FAKE NEWS 狗又多 1 個狗曝光

戇鳩，你點知fake news

低能仔

fact check左未呀
屌你老母

你老味三手飯

消息人仕引述特朗普除左想特赦自己
仲想彈劾自己

佢有檯力咁做

嘩好大鑊

9 小時前
垃撚圾PO咪撚推上黎啦

強烈譴責CNBC引述我提供比佢地既消息，無事前知會我！